休息日連儂牆要人！咪比人睇死我地忍唔住手

我地就係要彈出彈入，今日唔搞事，今日要有全港史上最大型連儂牆，18區都要

屋企有printer既print得一張得一張，無既落街去最近既連儂牆幫手

尋晚係公司印左一堆緊急法文宜 陣間落去貼

今日忍手，連儂牆要人

今日要變連儂港

連儂牆以外呀！ 唔好再同溫層小圈子
貼係多人住既地方

出街做連儂牆，留家做online文宣，各有各做
出街要好好保護自己，避免藍C騷擾

手足自由發揮啦，覺得多人睇到既位就貼爆佢

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

今日全民文宣當休息
聽日和理非
後日勇武

全靠神獸，而家相對安全左，藍絲唔敢亂黎，當然都要小心

今日要有連儂港

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

幫手一齊推

唔該巴打

文宣好多人會諗到
但前線抗爭物資唔該幫幫手，好多人買到窮
特別學生哥

唉，仲要話我地係收左錢